係澳洲便利店度做，你問我答

邊個省

可以搞移民嗎？

你幾高
一米九白鬼衝入黎話你ching chong
打鳩你，點攪

有咩好食

Brisbane

可以

係咪返開夜班 ？ 有無試過比人拎刀/鎗打劫

我178
連澳洲女人都早過我，但大多數上左年紀既鬼 都好nice 。

煩係煩d 令仔

無野好食

日班 定 夜班 都有
試過有d16歲左右既小朋友入泥收坨地
直接拿左條鐵通 大喝fuck off 嚇走左佢

係咪話ching chong
chinese pig之類

咁易嚇得走？

地點唔講啦，我𠴱邊既人會乖乖就犯再等佢地走先報警

清 勇者無敵

唔係
係佢地偷野 比我捉到

好撚煩 想捉既話 每日都可以捉到5-8件偷野，捉到我都唔想捉

有冇食鬼妹

其實都要睇身形同人數既，大佬佢地如果成班人入泥或者有刀有槍，我就底富都比埋佢啦

捉到鬼妹偷野就試過，偷3.5蚊既pie

巴打讀緊書?
小弟當年都係brisbane讀大學

brisbane d 7仔最正係Slurpee

457

哦

巴打brisbane住邊?
係咪sunnybank

便利店都可以 457

呢層唔講啦

個role可以咪得 其實

想問下city有間垃圾食香港既野執柒左未?

做乜係澳洲？

brisbane 經濟如何?
我以前住 Mel, 聽返 Mel 既朋友講靜撚到仆街

便利店好唔好pay

本身係pr?

唔多出街食

還好啦，都靜架

月薪2k5 hkd
一星期番4日

有冇食jojo's on the mall

唔係，所以要457

返幾多個鐘

幾時改457？

一天8-10左右

上年

簽左你4年？

2年

月薪2k5
一個月當你番16日
一日番8個鐘
香港最低工資都無

打撚錯 20k5
自膠

屌 25k 先岩
今日番早，無咩精神

咁巴打個邊儲唔儲到錢

2k5 aud? 20k5 hkd?

收唔收credit card/eftpos

儲到，同條女 master man 2k hkd 一個月租，每個月都儲到幾可觀既數架

基本上無人帶cash
個個paywave

通常d人買咩多？有冇d咩係香港7仔冇？

你識唔識david仔

都幾好搵

梗係港幣啦 痴線㗎？

樓主係咪舊登以前成日去日本果個

買野飲 買pie食

香港7仔無 咖啡機
呢邊有

未去過日本

多唔多大波妹睇

多 好撚多

而家有d有喇

有咩睇到

咁好pay
我之前都係Bne 得 11 蚊一粒

睇錯左 仲以為係非洲做咁好玩

巴打咩occupation
457 到？

係呀
我之前做pt補習既時候 同班中國大佬熟左，佢地介紹我既

直接manager
宜家唔得啦

一蚊咖啡又幾好飲

泥

我就免費飲 飲到唔撚想飲

份工最撚慘係
每次lunch或dinner既時候
唔知食咩
基本上所有叮叮野 同pie 都食過晒
好撚想嘔

而家改咗policy會唔會搞到186 唔到

我住緊4101
都係457中 準備入紙

睇巴打你係咩地區 暫時南同北都仲做到

準備入 就小心d
祝7月1前搞得掂

女朋友下個月一個人去澳洲 grad trip
我冇錢陪佢去 想問巴打一個人去危唔危險
佢搵青年旅舍住

青年旅舍 姐係會同其他backpacker同房

我朋友case:
佢舊年8月先開始457
Agent 同佢講搞唔到 你可以執定包伏走人
佢自己出去搵多幾個律師問
又話有機會可以打可以appeal 叫佢死都等緊兩年先算

airbnb la on9
如果咁都唔夠錢 就唔好搞咁多野

絕對唔危險
咁多靚鬼仔

係驚d鬼仔危險

Thx 巴打
7月1前就一定入到架喇
係唔知幾耐先批出黎

我都想問

佢話驚遇到變態屋主
佢第一次去澳洲 黃金海岸落機後 通常搭咩交通工具去旅舍

青年旅舍你真係搵定帽都得

一次日本都未去過

稅要比幾多

Brisbane 拎187中 留個名先

榮記執未

黃金海岸 坐777 去boardbeach

我都想去 但我真係冇錢

其實實係揀留喺到
唔係去得邊
不過我份人好悲觀覺得appeal唔到
澳洲政府做野好狠

大約10-15%

唔該哂巴打

長做長有
仲係果堆staff

有咩餐廳介紹 同地方好玩

海鮮囉 新鮮 fish market之類
玩就無咩好玩 都係景靚

Creampie

係 之前太多印度457搞左pr 同近期收太多難民

咁好搵
換轉係香港實變絕世好工
香港真係做奴工

依間好正wor

仲有間東方食早餐堅正

最煩係咩人
阿布？

得中，南，北有阿布
我未見過阿布

多唔多蝗蟲？

其實我站係澳洲人立場都岩既
澳洲緊係為澳洲人架啦
你估香港咩，d policy送錢比人

泥你老母

儲到個錢之後諗住點？

我老闆都係蝗

自己搞生意

又岩唔晒
有d工種你唔靠移根本搞唔掂例如it

學生妹變人妻了

係既。。。 但宜家係飽和

It 都飽和？

我就唔係做it
但政府開到聲
第一個斬既係 飲食，it同accounts

係澳洲想搵part time job 做 有咩介紹

樓主知唔知除咗便利店pt仲有咩好做？同普遍人工有幾多？

咁多年都咁熱鬧

搞個nbn 搞左4次都未搞得掂

一般都係餐廳架啦
白工人工咪17.7起

有咩科移民最著數

無 年年改

要＄找cash out
講真方便過香港

想知做邊間7仔
Sunnybank果間？
定city eb game果間
聽講果間出黑工價

D TR 同 457 好惡，話呢個政府咁做野，做唔長架啦
我同班 friend 話，你都忽忽地，我地選民個個拍晒手呀

請唔請人 嚟緊sem break想搵part time

生不逢時
早啲出世就係申請457
利申就grad

老細係我同學
讀大學個時已經開
袁氏行又超多野買

咁巴打起碼十年前
我當年讀緊已經有

係咪好大間 影黎睇下

領先香港九萬條街

十幾呀屌
榮記對面有間租帶
當年我日日去拎 TVB 帶架

係香港落後啫
基本上英美澳加紐都唔多用現金
用都係因為唔想畀手續費，但學生冇手續費，冇理由唔用

邊間

利申 都係BNE

早幾日有單搶劫油站，三條友揸住部新款sti去打劫油站收銀
笑到仆街

香港過數好似仲未可以用app過

幫我多謝佢，全靠佢依間野當年陪左我咁多年

好似好啦貴
d 帶?
未租過

個時海南雞飯加羅宋湯先 $6

how much per hour?
~12刀？

有套票買架，阿姐會留俾我，日日六點去拎，星期四有皆大歡喜會勁開心

我果陣都好似9蚊10蚊到

有冇比鬼妹聊你扑野？

笑咗

香港都無港女 無啦啦聊你朴野啦

刀

扣理tax 月入幾多度

成間鋪幾大間度？ 一個賺到幾多？

當年個fd做夜更比班越南仔打劫

點解要做便利店唔做其他 係咪因為華人難搵工

south bank ？

2年拎到pr咩/

澳洲想番工唔存在搵唔到工既問題啦

有人擔保做咩都得

咁低人工？ 我日薪34x
利申=同行

香港都有
不過唔係間間都有
同埋唔會有啲好特別嘅咖啡，例如cappuccino

點樣入泥 你間野開係地低 啲泥入晒間鋪？

原本仲諗住457移民
依家仲有咩平嘅方法

同香港薪酬差咁遠
時間又係

巴打我都係

香港同澳洲=天堂同地獄

有冇入場睇過Brisbane Roar

稅高啊

樓主移左民過個邊定working holiday

點解一星期返4日都咁低pay

有間我記得係藍色牌嘅便利店全部都無標價錢其實點玩 ezymart?

入得去就預左俾人劏架啦

高稅
但福利好唔好?

D野任食?

想問下澳州物價算唔算高